\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tcolorbox}

\begin{document}

\begin{tcolorbox}[colframe=blue!70!black, colback=blue!5!white, title=\textbf{\color{blue!70!black}Závěrečný projekt IT 4: SmartTrainer}, coltitle=black, fonttitle=\bfseries]
\textbf{Aplikace pro vytváření a správu tréninků}
\end{tcolorbox}

\vspace{0.5em}

\begin{tcolorbox}[colframe=red!70!black, colback=red!10!white, title=\textbf{\color{red!70!black}Hlavní funkce}, coltitle=black, fonttitle=\bfseries]
\begin{itemize}
    \item \textbf{Registrace a přihlášení} uživatele – ukládání vlastních tréninků a progresu.
    \item \textbf{Tvorba tréninkových plánů} s výběrem cviků (název, popis, video/obrázek), počtem sérií, opakování, délkou cviku.
    \item \textbf{Volba obtížnosti} – začátečník, pokročilý, expert (ovlivňuje počet cviků, série, pauzy).
    \item \textbf{Časovač} – odpočítávání mezi sériemi a cviky s možností pauzy a restartu.
    \item \textbf{Historie a statistiky} – přehled dokončených tréninků, délky a obtížnosti, možnost opakování.
    \item \textbf{Hotové šablony} – například „Trénink celého těla“, „Domácí HIIT“, „Protažení po běhu“.
\end{itemize}
\end{tcolorbox}

\vspace{1em}

\begin{tcolorbox}[colframe=green!70!black, colback=green!10!white, title=\textbf{\color{green!70!black}Cíle projektu}, coltitle=black, fonttitle=\bfseries]
Navrhnout a vytvořit uživatelsky přívětivou aplikaci, která umožní:
\begin{itemize}
    \item Personalizaci tréninků dle úrovně, typu (kardio, síla, protažení) a časových možností uživatele.
    \item Poskytnout databázi cviků s názvem, popisem, obrázkem nebo videem.
    \item Implementovat časovač pro cviky i pauzy s možností pauzy a restartu.
    \item Evidovat historii tréninků a sledovat pokrok uživatele.
    \item Zajistit uživatelskou autentizaci a možnost přístupu odkudkoli.
    \item Navrhnout responzivní a intuitivní UI pro mobil i web.
\end{itemize}
\end{tcolorbox}

\vspace{1em}

\begin{tcolorbox}[colframe=orange!70!black, colback=orange!10!white, title=\textbf{\color{orange!70!black}Co se chci naučit}, coltitle=black, fonttitle=\bfseries]
\begin{itemize}
    \item Práce s databází a autentizací.
    \item Návrh a rozvržení UI/UX.
    \item Práce s časem (časovač, trvání tréninku).
    \item Volitelně mobilní nebo webový vývoj.
\end{itemize}
\end{tcolorbox}

\vspace{1em}

\begin{tcolorbox}[colframe=purple!70!black, colback=purple!10!white, title=\textbf{\color{purple!70!black}Technologie (příklad)}, coltitle=black, fonttitle=\bfseries]
\textbf{Mobilní aplikace (doporučeno):} React Native nebo Flutter \\
Backend: Firebase (Realtime DB / Firestore, autentizace) nebo Node.js + MongoDB \\
Bonus: přehrávání videa u cviků

\vspace{0.5em}

\textbf{Webová aplikace:} React / Vue / HTML+CSS+JS \\
Backend: Express (Node.js) + MongoDB / PostgreSQL \\
Bonus: responzivní design pro mobil i desktop

\vspace{0.5em}

Další možnosti: Python Flask/Django, autentizace Firebase nebo JWT, grafické knihovny Chart.js nebo D3.js
\end{tcolorbox}

\end{document}
